<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">My Gym</string>
    <string name="gym_address">Пр-кт Стачки 199, 4 этаж</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="splash_text1">Your favorite gym</string>
    <string name="splash_text2">Smart fitness</string>
    <string name="fitness">Fitness</string>
    <string name="boxing">Boxing</string>
    <string name="powerlifting">Powerlifting</string>
    <string name="about_powerlifting">Пауэрли́фтинг (англ. powerlifting; power — «сила, мощь» + lifting — «поднятие»), или силовое троеборье — это силовой вид спорта, суть которого заключается в преодолении сопротивления максимально тяжёлого для спортсмена веса.

Пауэрлифтинг также называют силовым троеборьем. Связано это с тем, что в качестве соревновательных дисциплин в него входят три упражнения: приседания со штангой на спине (точнее на верхней части лопаток), жим штанги лёжа на горизонтальной скамье и тяга штанги — которые в сумме определяют квалификацию спортсмена.

Эти три упражнения в бодибилдинге называются «базовыми» или просто «базой», так как при их исполнении в работу включаются сразу несколько суставов, и, в той или иной степени, практически все мышцы. Эти упражнения рекомендуются начинающим спортсменам для набора общей мышечной массы и развития силы.

В пауэрлифтинге, в отличие от бодибилдинга, важны именно силовые показатели, а не красота и пропорциональность тела. Но многие известные бодибилдеры начинали с пауэрлифтинга либо занимались обоими видами спорта одновременно (например, Арнольд Шварценеггер, Ронни Коулмэн, Франко Коломбо).

При выступлении сравниваются показатели спортсменов одной весовой категории. Оценка идёт по суммарному максимально взятому весу во всех трёх упражнениях. При одинаковых показателях победа присуждается спортсмену, обладающему меньшей массой. При сравнении спортсменов разных весовых категорий может использоваться формула Уилкса, формула Глоссбреннера (WPC-WPO) или формула Шварца/Мэлоуна (НАП-Национальная ассоциация пауэрлифтинга), а также очки IPF (в федерации IPF)</string>
    <string name="about_boxing">Бокс – это контактный вид спорта, целью которого является нанесение друг другу ударов кулаками в специальных перчатках.

Хотя кулачные бои были представлены даже на Античных Олимпийских играх, бокс официально признали видом спорта лишь в 1900 году.

Чаще всего раунды длятся 3 минуты, а бой состоит из 3-12 раундов. Бой может быть остановлен досрочно в случае нокаута (когда поверженный соперник не поднимается в течение 10 секунд) или при получении травмы, с которой не возможно дальше продолжать поединок. Если же до конца последнего раунда выстояли оба участника, то победитель определяется судьями по количественному перевесу в очках. Рефери (судья на ринге) имеет особые функции – он следит за нарушениями, отсчитывает нокдауны (когда боксер после удара опирается о ринг третьей точкой опоры – ладонь, колено и т.п.). Правилами запрещено удерживание и толкание партнера, нанесение ударов ниже пояса, в спину, в заднюю часть головы и шеи, в область почек. К тому же нельзя бить ничем, кроме кулаков в боксерских перчатках. Также боксеры должны подчиняться указаниям рефери, в случае нарушения правил он может назначить предупреждение, снятие очков или даже дисквалификацию.

Во время соревнований всех участников делят на 10 весовых категорий. В боксе существует множество стилей (тактика ведения боя). Наиболее распространенные – аутфайтер (стремится сохранить максимальное расстояние до соперника), боксёр-панчер (пытается вести бой на средней дистанции), свормер или инфайтер (ведет бой с близкого расстояния).

Так как удары наносятся лишь кулаками, то эту часть тела необходимо максимально защитить от травм. Для этого чаще всего под боксерские перчатки наматывают бинты. Перед началом спарринга участники договариваются о весе самих перчаток (от этого зависит сила удара). Для снижения травматизма зубов, десён и самой челюсти боксеры надевают капу (изготовлена из гибкой пластмассы, надевается на зубы).</string>
    <string name="about_fitness">Фитнес - это оздоровительная методика, направленная на поддержание физической формы. Что становится возможным лишь тогда, когда фитнес прочно входит в образ жизни человека, меняя режим дня, двигательную активность, психическое здоровье, формируя позитивное мировосприятие.

Активный образ жизни влияет на улучшение многих показателей тела человека: на выносливость и гибкость, силу и растяжку, концентрацию и равновесие, а также на правильное соотношение мышечной ткани и жировой в человеческом организме.

В настоящее время существует около 20 фитнес-направлений, это может быть и тренировка в воде, и катание на роликах, бег и танец на шесте, фитнес с элементами йоги и кроссфит, зумба и пилатес, аэробика и многие другие. Все эти направления объединены единой целью: общая коррекция фигуры.
Добиться успеха, занимаясь любым видом фитнеса, можно лишь в случае регулярного выполнения тренировки и прислушиваясь к советам инструктора. Также нужно внимательно слушать свое тело, чтобы по неосторожности или чрезмерной самонадеянности не наделать проблем со здоровьем, на решение которых могут уйти годы реабилитации. Занятия должны приносить удовольствие, чтобы каждая тренировка становилась настоящим приключением и вызовом для самого себя.

Следует серьезно отнестись к выбору направления. Желательно попробовать несколько разных видов и остановиться на наиболее подходящих.

Занимаясь, не перебарщивать с нагрузками. На первых тренировках гормоны радости и счастья обычно зашкаливают, тело просит увеличить нагрузку. Необходимо немного гасить спортивный пыл для того, чтобы впоследствии не испытывать чувства разочарования. Также не забывать о полноценном отдыхе между тренировками, иначе организм начнет быстро изнашиваться. Внимательно относиться к объему нагрузки, увеличивая ее постепенно и не доводя до абсурдных рекордов.

Очень важно следить за питанием,потихоньку ограничивая себя от употребления трансжиров, сахаров и большого количества хлебобулочных изделий. Всякие спортивные добавки и коктейли только по совету личного диетолога.

Не стоит забывать и о прочих прелестях жизни, зацикливаясь лишь на тренировках. Работа, встречи с друзьями, интересные поездки и фитнес, все это, органично переплетаясь и дополняя друг друга, сделает жизнь более полной и продуктивной.
</string>
    <string name="about_gym">Фитнес-клубы Alex Fitness — это комфортные тренажерные залы с европейским оборудованием последнего поколения, большой выбор групповых программ для взрослых и детей и квалифицированный тренерский состав. Мы делаем качественный фитнес доступным для всех, потому что хотим, чтобы каждый мог заниматься спортом и становиться здоровее с каждым днем.

Становитесь лучшей версией себя вместе с Alex Fitness!</string>
    <string name="start_table_btn_text">Расписание</string>
    <string name="start_about_btn_text">О клубе</string>
    <string name="start_join_btn_text">Присоединиться</string>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>
    <string name="gym_working_hous" tools:ignore="TypographyDashes">Пн-Вс: 07:00 - 23:00</string>
    <string name="gym_table">Расписание</string>
    <string name="gym_team">Инструкторы</string>
    <string name="send_email">Напишите нам на почту</string>
    <string name="rules" tools:ignore="Typos">бла бла бла правила посещения зала</string>

    <string name="drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="home_item_text">Главная страница</string>
    <string name="team_item_text">Инструкторы</string>
    <string name="abot_gym_item_text">О клубе</string>
    <string name="rules_item_text">Правила посещения</string>
    <string name="about_app_item_text">О приложении</string>
    <string name="feedback_item_text">Обратная связь</string>
    <string name="personal_area_text">Личный кабинет</string>
    <string name="get_sms_code_text_btn">получить sms-код</string>
    <string name="verify_sms_code_text_btn">Подтвердить код</string>
    <string name="auth_text">Для доступа к разделу введите номер телефона. Вам будет выслан SMS-код для входа.</string>
    <string name="accept_text">Ознакомлен с правилами, согласен на обработку персональных данных</string>
    <string name="phone_hint">(900)–000 0000</string>
    <string name="otp_hint">123456</string>
    <string name="ru_region_phone_number">+7</string>
    <string name="first_name">First name</string>
    <string name="last_name">Last name</string>
    <string name="date_birth_default">00/00/0000</string>
    <string name="gym_email_hint">myGym@gmail.com</string>
    <string name="choose_sex_text">укажите свой пол</string>
    <string name="desc_ic_person">ic_person</string>
    <string name="desc_ic_cake">day of birth</string>
    <string name="desc_ic_email">email</string>
    <string name="desc_ic_man">man</string>
    <string name="edit">редактировать</string>
    <string name="save">сохранить</string>
    <string name="phone">phone</string>
    <string name="my_phone_hint">+79525727392</string>
    <string name="firstnametv">firstNameTv</string>
    <string name="lastnametv">lastNameTv</string>
    <string name="man_text">мужчина</string>
    <string name="personal_data">Личные данные</string>
    <string name="personal_area">Личный кабинет</string>
    <string name="logout">logout</string>
    <string name="gender_man">Мужской</string>
    <string name="gender_woman">Женский</string>
    <string name="choose_gender_textView">Укажите свой пол</string>
    <string name="close">Закрыть</string>
    <string name="accept">Подтвердить</string>
    <string name="mail_example">yourmail@gmail.com</string>
    <string name="choose_date_text">Выберите дату</string>
    <string name="no_sports_tv">Выберите дату занятий</string>
    <string name="razdevalki">\n1. Шкафчики в раздевалке используются для размещения одежды, обуви и других личных вещей.
\n2. Ключ от шкафчика выдается на рецепции в обмен на Клубную Карту и подлежит обязательному возврату после окончания занятий и пользования раздевалкой.
\n3. В случае утери ключа от шкафчика необходимо возместить стоимость утраченного ключа, в соответствии с прейскурантом.
\n4. В раздевалке не разрешается:


\n\t- оставлять свои вещи вне шкафчика;

\n\t- оставлять ключ от шкафчика в замке, во время посещения занятий;

\n\t- оставлять свои вещи в шкафчиках после окончания занятий.



    \n5. По окончанию рабочего времени, согласно режиму работы фитнес клуба, все шкафчики в раздевалках открываются.

    \n6. Забытые в раздевалках и оставленные в шкафчиках вещи изымаются и передаются на ответственное хранение

        Администрации фитнес клуба. Все найденные на территории клуба вещи хранятся в клубе в течение 1 месяца. В случае

        если вещи не будут востребованы владельцем, вещи подлежат утилизации.

   \n7. При посещении туалетов раздевалок необходимо соблюдать общие санитарные и гигиенические требования.</string>

    <string-array name="choice_sex_items">
        <item>Мужской</item>
        <item>Женский</item>
    </string-array>

</resources>